如果我話想打上水沙打 有冇人支持

如題

打ptu?

要贏會唔會難啲
一係拎夠提名hea選